城市論壇之醫療事故

城市論壇無人睇了

藥不到肝衰變

怨瞞通報 責在誰 有機制 沒跟隨

根本醫生唔夠 去哂私家做

前線員工做死

政府扮無知

醫管局炒七哂佢啦

有人睇

因為事故而做野

唔係咁簡單

我同你

通報唔係一個醫生責任

聯合 瑪麗 都要出聲

程序

禮貌上

責任上

秒三者發現第一者

今日都幾熱下

仲好 西走tvb慣性 真正睇31

曬

當年高登都成5頁 tvb時

你唔係話仲好咩?

係呀

呢個蕭生都幾鍾意推卸責任
我老細問題
電腦問題
總知我冇錯

支那人